睇見到嬲 傳統港豬心態

00後？
開佢名啦

唔係，90後路過explore見到

開名啦

咁唔鍾意真香港人番大陸住囉

g

好重雞味

愛國愛港唔係好威架咩 做咩淆底要del